薩爾達傳說D人馬一野砍死我

岩岩去打拎電箭個隻人馬 覺得自己就算有十幾粒心心都唔會夠抽(而家得4粒)

人馬呢D嘢慢慢嚟, 我都係打到爆機先開始打齊D人馬同巨人

好撚易啫 我第一次打都係四粒心去挑機

不過打左兩個幾鐘

砍你老母咩，等俾人斬死啦

拎電箭靜靜地拎
後期夠裝可以屌打人馬
唔使咁急打

你撐過咗呢隻人馬，之後個啲要打贏都無乜問題
山上面個隻重要係最易打嘅顏色

盾反

執箭？好有畫面

好易避喎認真
再唔係地下放箭 飛上天 狂爆箭爆頭

一枝古代箭車埋去
完

我之前得4 定5粒心係攞完一枝save 一次

前期邊度有呀

果陣時都係打到呢到逼住練好左反擊技

後期無限整 唔洗慳住用

入城偷武器
唔好直接打
再狂盾反
咁就唔使爆武器

呢part可以唔使打，靜雞雞攞完就走

第一次見到已經上去同佢死過

慢慢用鎖妹下妹下妹死佢
但有排

前期鎖唔到怪

記得可以遠攻磨死佢

只要練到可以完美閃避佢嘅橫掃斬，基本上可以虐待佢
不過你未夠裝就要打好耐， 好厚血。

用大劍轉死佢

正常，打到我仆街。之後我都係走

玩多幾日 你就打到佢仆街架啦

Youtube有人偷左村莊入面d雞掉死左人馬

唔夠心就執下菇煮野整多D心囉
夠坦一下就夠
人馬好啱拎黎學戰鬥 學睇起手 學佢動作機制
打多2次就睇定黎食

學咩時機盾反或者閃好
不過執武器執爆袋先好打

人馬先係大魔王，乜撚野災厄加儂得啖笑

同當年MH 第一次見轟龍一樣，好有氣勢，但唔駛打住。

後期用大劍轉幾下就死

人馬用跳反

我三粒心過

On9仔

岩岩著左潛行衫同食草靜雞雞偷

唔洗心急打
慢慢練反擊
後期齊裝再返嚟虐佢

呢隻GAME唔洗心急爆機
慢慢打 會發挖到好多樂趣

電箭個任我係其他地方拎夠數

我都係 以為打佢係任
死咗五六次之後先開竅
屌 我係上嚟拎電箭 拎完閃咪得

上youtube睇人點跳反 我都係4 心打贏

知道騎上去唔扣耐久之後
我特登留咗把加攻嘅近衛大劍處理人馬

有冇link

呢隻用回避子彈時間夠屈死佢
不過要食加防野，我4心一下秒咁滯

是勇者不必怕

仲以為樓主要挑戰難度
BTW 樓主個名

好易，唔駛一分鐘殺咗人馬（競技場頂級）

第一次遇最好玩既
初期練下子彈時間
佢噴火你用火堆飛起射頭 如果夠箭
而家爆左得閒都會搵人馬玩下

botw都唔會太難，用下盾反

其實如果你打算一過左初始就打人馬
不如你一開始去打最後大佬
難度其實一樣

到你有靜止器+就可以翻去屌打佢

人馬被最後大佬難好多

我都想睇